[世紀難題]點解福爾要摸師奶咁重口味？？

如題